\begin{titlepage}
		\begin{center}
        	\begin{center}
              \noindent% just to prevent indentation narrowing the line width for this line
              \includegraphics[height=0.1\textwidth]{logo/usach.png}%
              \begin{minipage}[b]{0.7\textwidth}
              \centering
              {\textsc{Universidad Santiago de Chile\\
              Facultad de Ciencia\\
              Departamento de Matemática y Ciencia de la Computación\\
              Licenciatura en Ciencia de la Computación}}
              \end{minipage}%
              \includegraphics[height=0.1\textwidth]{logo/fac_cie.png}

            \end{center}

			\vspace{\fill}
			\Huge
            \huge \textsc{Laboratorio 01\\} {} {Algoritmos Distribuidos}
             
            \vspace{1em} 
            \vspace{\fill} 
		\end{center}
        
        \begin{minipage}[l]{0.4\textwidth}
            \begin{flushleft}
            \linespread{1}
            \end{flushleft}
        \end{minipage}
        \begin{minipage}[l]{0.6\textwidth}
            \begin{flushright}
                \begin{flushleft}
                \large \textbf{\hspace{130pt}Integrantes:} 
                \end{flushleft}
                Felipe Parra
                
                \begin{flushleft}
                \large \textbf{\hspace{130pt}Profesor:}
                \end{flushleft}
                Rubén Carvajal
                \begin{flushleft}
                \large \textbf{\hspace{130pt}Fecha de entrega: }
                \end{flushleft}
                Lunes 27 de noviembre
            \end{flushright}
        \end{minipage}
	\end{titlepage}
	
    \clearpage 
    \setcounter{page}{0}
    \pagenumbering{roman}
    \setcounter{page}{1}
    \clearpage
    \setcounter{page}{0}
    \pagenumbering{arabic}
    \setcounter{page}{1}
    